====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette disparité extraordinaire des lieux légués par la géographie et par l ' histoire m ' a conduit à m ' interroger sur ce retour du contingent , du cas particulier , après toute une évolution historique qui a conduit au contraire , dans l ' époque précédente , à l ' idée de l ' universel , du type , de la série , à l ' abolition des cas particuliers .
Entity Name (Type) :: Cette (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Cette (LOC)
Total entitiy counts: 1

